有冇人打跑馬仔

近排打得手機麻雀多
手痕想出來打下

tg